關於ive ocamp

想問今年ive既ocamp係幾多號？
同埋Ive既ocamp係統一既日子定係唔同區既ive分校會唔同日子舉行ocamp
另外想問下最近大埔既ive係邊間

讀書啦-.-v